絲打著裙坐低之後長時間雙腿合攏會唔會好攰

雙腿長時間緊貼住個人覺得或者會有啲攰，而且互相零距離並靠住腿內側應該都會有啲熱有啲興。試問你地有時候會唔會將雙腳暫時分開一下鬆一鬆，如果唔想走光就將身體向前傾，坐半個座位，膝頭斜指向地面？見過有人咁做

我諗佢地會打側少少坐
等其中一邊隻腳可以遮到另一邊 唔洗走光
利申巴

BTW
正評係畀樓主
眼見好撚多on9連登仔連「低」、「底」同「抵」字都唔撚識分
更加唔好講「大小」個「小」字同「多少」個「少」字

有好既中文語文根基詞彙表達上係會好啲既，唔會咁易搞錯

感覺呢度d人中文唔係咁好

啱呀 睇到眼都痛埋
幫我做野嗰啲細路好多都有上 打埋啲5p字又勁多錯別字 都唔知佢地返咩學